香港shakey pizza係咪做Buffet？

喺日本成日食shakey pizza,日本係食べ放題,價錢唔貴Pizza款式又多,性價比超高
但香港好似唔係,唔通又係一個品牌比香港人做死咗？

香港好多品牌都俾業主做死

食過沙田店, 垃圾到癲
野飲三催九請先黎
上菜果陣跌左舊落枱面, 用手執起照比人食